明天行程表 幫手吹雞啊！！！！！！！！

祝中國花開富貴

無力一推！

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

too late.

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

聽朝繼續推啊！！！！！！

聽朝要見到呢個post喺熱門

推

凌晨四點照推^_^

pish

香港人盡做.

要瞓覺了，求求大家聽朝起身幫手推，等大家都見到

推埋訓

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

推上熱門

push

今日開左實彈
出得門既一定要有心理準備,
所有狗都係會開槍

香港由今日起已經唔同左
玩法亦唔應該係報時間地點玩對峙

希望各位手足要理解
前中後排已經唔洗分 ,
出得門預左有子彈飛埋嚟

另外 每次講三罷都冇左個罷市
個行程可以加埋

好L眼瞓但都推

721

Push

唔係打擊
文宣太少 聽日都未必開到花
但我都會照出 去聲援手足

推

可以嘅入下嚟

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

幫你推

抖多幾日先...

唔好淨係喺ig打話好撚嬲呀 要有行動

想問你今日有冇出,如果有出會唔會叫聽日開波個個行撚左成日

推，

推呀

可以有好多種做法 量力而為

【行動】【10.2】【SUCK小隊】【三罷】狼來了

不過 最好就係大家一齊聲授完 就直接港島開花

有好多人都唔明點解拆鐵
其實好多人要一個藉口罷工 唯一最好理由就係無交通工具翻工 有人話巴士都翻到啦 但黨鐵關閘 全人類就要逼巴士 路面情況一定全港九大塞車 去唔到人流 好多人被罷工

下午時間真係盡做
宣傳唔夠
要定到放工時間

pu

今日個個玩咗成日攰到仆街
咁臨時點吹到多人阿
唔好再搞咁多衝突場面沖淡開真槍個震撼
俾文宣/和理非做幾日野等輿論發酵下先

7:00拆鐵肯定有班撚樣出黎屌阻住

妖 你有冇份行 個個又行又跑喺度全身運動 你叫人聽日出 咁講 吊頸都要抖下氣丫師傅
何況 聽日個個都要忙 唔好勉強 養精蓄銳
就算真係想幫手足報仇都動動大腦 唔好比仇恨同埋呢場運動嘅氣氛淹沒 人類同野獸嘅分別喺邊 你一定明 記住呀

等睇LIVE睇下多唔多人先
人夠多就出

光復香港

再推

，

盡推啦

推啊

推呀 要多人出手足先會安全

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

訓唔著 推

P牌推唔郁都推下啦

啲人起身會唔會以為你10月3號

又送頭

訓唔著繼續推

推唔到都推

螞蟻搬家，蟻多摟死象，人人有工做

早上嗰啲可行性較高
但係各區開花就未必得

邊有人咁早起身7am
未試過朝頭早可以成功

支持拆鐵同聲援
但咁快又遍地開花會唔會太急？未回到氣

今朝發咗個夢，瞓到好晏
唯有聽日再做和理非啦

幫推

多謝手足，你抖下，塞鐵呢啲唔係你做
幫手叫下冇做過嘢啲人出ok

建議遲少少 7點太撚早

盡做

搞唔搞得成
d人又要返工返學尋日又行左成日

唔夠人嘅要搞d唔洗太多人又效率高嘅快閃行動

大大力推

頂唔順唔使夾硬，能力範圍內
返返下工把遮攝親道門我都唔想，尋日太攰

快閃同開花時間會唔會太近

一定要拆掉柝

Pish

Push了
差唔多起身了

冇力都推

推！起身啦

推 起身啦喂

俾d骨氣罷工罷課啦，香港人！

起身啦

起身返學了

起身

我 p牌 post唔到新 po了
借個位先

了解敵人之後 就要參考歷史
因為歷史只會一次又一次發生

[文長慎入] 參考 反共成功例子：印共

原文自：

文：中央社駐雅加達特派員周永捷

從建國功臣、擁有300萬名黨員，到今日被法律明文禁止、相關圖騰都被視為禁忌的的印尼共產黨，曾牽動印尼歷史的發展，如今卻淪為政治人物避之唯恐不及的鬼魅。

印尼共產黨（PKI）從興盛到崩解，1965年的流產軍事政變「930事件」是關鍵分水嶺。

印尼國父蘇卡諾在上個世紀成功領導印尼獨立運動，在外交政策上靠攏蘇聯、中國，傾向共產主義陣營。印尼共產黨在蘇卡諾以及中國共產黨在當地的支持下，日益蓬勃發展。

1950年代後，印尼共產黨在領導人艾地（D.N.Aidit）帶領下得到飛速發展。到了1960年，印尼共產黨成為印尼最大政黨。1963年，印尼共產黨黨員人數達200多萬，1965年增加到300多萬。

蘇卡諾放手讓印尼共產黨發展，當時印尼共產黨是印尼第一大黨，遍布黨政軍各部門，蘇卡諾身邊也不乏共產黨人。

不過，就在1965年9月30日，印尼左傾軍人結合左翼學生發動事變，殺害多名高級將領，僅時任陸軍戰略後備部隊司令的蘇哈托倖存，他於是發動軍事政變，推翻蘇卡諾政權，接著在全國策動反共大清洗，除了導致大批共產黨員被殺外，也造成許多華人被當作共產黨員處決。
Suharto_at_funeral
Photo Credit：PD-INDONESIA.
蘇哈托於1963檔案照

學界分析「930事件」引發的反共大清洗造成約50萬人死亡；媒體分析，至少有30萬華人在反共清洗中喪生。

對於這段歷史，美籍導演歐本海默（Joshua Oppenheimer）花了6年時間，訪談暗殺隊員當年如何殺死許多「印共」，完成紀錄片「我是殺人魔」（The Act of Killing），入圍第86屆奧斯卡金像獎，再度引發各界對這段黑暗歷史的省思。

這部影片以反思的角度，藉由當初參與殺戮行動者現身說法，帶領觀眾重新檢視歷史悲劇。當年的倖存者阿斯塔曼（Astaman Hasibuan）接受印尼媒體訪問表示，這部紀錄片清楚呈現當年行凶者多麼以此自豪，雖然紀錄片引發國際關注，但如果印尼政府無意深究，這起事件不會有後續發展。

印尼國家人權委員會委員羅伊查杜耳（Roichatul Aswidah）指出，蘇哈托政府時代頌揚這段反共清洗歷史，對好幾代印尼人洗腦，不過，這部紀錄片可以用來抗衡這樣的錯誤認知，並讓印尼有機會從錯誤中反省。

事隔半世紀，在人權團體的壓力下，印尼總統佐科威承諾調查當年這一段反共清洗的歷史，政府也派代表參與民間團體舉辦的研討會，但印尼政府表示不會為清共屠殺歷史道歉，迄今也未見深究相關人等的責任。

原因無它，因為時至今日共產主義仍是印尼社會中的禁忌，許多人都不願意去碰觸這塊敏感的議題。

P牌無力一推

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低的，唔駛面對速龍，又可經刑毁升级给社會壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自组小隊幫建制派議員辦事處装修，幫政府建築物及藍屍集團店舖裝修
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，

推文

五大訴求

各位手足對唔住講漏咗
呢個活動唔係我搞，但我覺得
10月2號呢個非主戰線 非主戰線
要休息嘅休息，返工嘅返工
量力而為，唔好夾硬chur留俾available嘅手足做

朝早唔小心頂下車門
返下午嘅去聽審
經過中環嘅過去行下
唔使返工返學嘅喺自己區望下
量力而為，唔使夾硬chur

光復香港
時代革命

我推你

推。一定要打爆黨鐵令所以人返唔到工。有藉口從而每日抗爭，根本1~5 平行時空，只要一日有工返都仆街，香港已進入戰爭狀態，正苦根本仲想用香港人奴性去粉飾太平。真槍已開，手足已中槍，不要令手足既血白流，今日開得槍射第一個，好快就有第二，第三。
全城憤怒
爆鐵
輕鐵梗係去新屯門中心車廠
其他線直接爆青衣控制室

光復香港，時代革命

P牌推

好撚攰啲裝都未repair

推唔郁

又開咩花，幾時決定架

無言

太趕啦 仲要經過昨日一夢 各手足都身心俱疲 下次做好啲準備再嚟過吧
利申永不割 只為各手足提出建議

push!!!!!!!!

唔係話九龍塘？
雖然好撚攰但一定會照出

係咪拆鐵㗎 冇聲氣嘅 想被罷課

推 出發

有幾多個真係會7點落街拆？

邊有可能吹微切雞夠人

推！！！！！！

得*

今日好可能係唔小心咁搵到整場運動既缺口 (另附行動討論)

如果塞鐵既話唔建議 黨鐵同之前已經唔同晒 隨時會叫班狗即刻落黎 總之黨鐵範圍內不宜久留

吹雞啊

推推推推推

推推推推推推推

推上去

推返上去啦

612 721 831 新屋嶺 強姦 向學生開槍

Go?

Go

快撚啲拆

去邊

唔撚想返工，快拆

身已起

完全訓唔到
罷!

跪求大家
唔好破壞自動電梯
陣間搞到變食人電梯就慘

同埋呢樣嘢好貴

推上頂

可唔可以早啲宣傳
次次果日有大鑊野 就叫人第二日出黎
大佬 邊夠時間聚人

手足
尋日全港咁大壇野
做野時要留意返自己體力

一定要拆撚晒佢

完全無人...根本無人知...

消防佬罷唔到工

做嘢啊大家

你地係咪覺得開槍冇問題
唔係就出來啦

p仔推

醒啦 推

點吹到雞呀

你真係會唔夠人

出黎呀！！

出

一定拆

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党既人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

點解黨鐵可以正常運作到

tui

推推推

this is unrealistic. ppl needa break after an all out war yesterday.
we need to think things through.

推。

好趕但照推

q

各區都有集會？本身打算去中環

拆鐵邊L 度

推左先

吹雞

推！

Bump

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

港豬最低限度遲到OK?

7/10

8/10

9/10

10/10

我3-4點起左身

雖然未見人但照推

推

721 811 831 929 101新屋嶺

推 push

大大力pish!

推爆佢

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

香港人 你可以當無事發生 照常返學返工返屋企？

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

831

連登仔成日以為連登代表全港

仲開花，好多人都攰到痴左線

岩岩起身 即推

繼續含支那軒碌撚啦你

要中午接放工先喎

堆

觀塘線手足好波！！

推
文宣！

Ye推

幫手推

罷工本身難搞，仲要大家罷左唔知有咩做
不過搞過十月十罷工上街慶國慶，咁反而有人去

罷工啊屌

各區開花個效果確係比想像中震撼！！！

你先後次序調轉左 係因為有咁嚴重既事發生先吹雞
點提早宣傳

連續兩日勇武回唔回得切氣
同埋有啲趕，我驚罷既同集既都唔夠人

Never too late

大家周圍share！ 時間係好緊急
但唔好咩都唔做就話太遲

推，和理非出嚟啦

唔得既咪每星期日都各區開花囉

推呀！！！！

太急 怕唔夠人出黎

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

大家快啲出黎啦 塞唔到啊

香港人 直接罷工一日又幾難呀
sl 又好 al 都好啦
點解仲可以去番工
一日姐

開你老母花咩
俾人拉左180件都未回得濟氣

d偽和理非同我睇清楚d
咪撚再話乜野道德儀態
文宣上面貼張「逢賭必輸」就話人地無道德
宜家班狗殺人呀！

成身肌肉酸痛，有少少發燒，我盡量都去

10.2

祝中國含家富貴

爆鐵請對準控制室

有無人出咗？

up

Push!!

有料

推呀，罷佢老母

係咪一點各區開花？

612 721 831 101

中環快閃係乜事？

Pi

點解唔等到大家反完工反完學先開花？

繼續賀佢老母!

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

人呢 屌

p牌幫推

1點見，聽日唔要有黨鐵行到

推，唔理點都繼續推

中環快閃邊度等

有冇人去緊金鐘？

推！！！

P牌幫推

盡做！

嘩 呢個時間表點搞呀又遊行又點開花

怒

咁趕, 出唔切

我覺得而家乜遊行都好, 班黑警都搵人潛入搞事, 跟住黑警迅速出現拉人

對準政權 全民公投實行雙普選

今日仲有好多人返緊工

Up

各個政府部門一切如常喎，點做好

幫手推...但急左D

推呀
急？你幫手share去fb/ig吹雞咪有人囉

係10月2號呀
今日呀

魔警企圖謀殺17歲學生

盧萎衝講十八歲呀！
成左年就好唔同